祝賀C朗挑戰成功

意甲聯賽冠軍唔算挑戰？
前六七年拎開冠軍今年就一定拎硬架？唔洗出力就有冠軍？